求求大家快高長大

內容可能好嚴厲，但絕無割嘅意思

大家話天琦當年走太前，有冇諗而家嘅自己仲係停滯不前？
呢幾日大家討論最多就係"裝修" "輿論" "交畀和理非" "淺黃點諗"
事實係之鋒，美國已經話你地知呢啲根本唔係重點，咁點解會on99浪費咗咁多時間去討論，而你哋嘅每一句說話可能係影響緊被捕人數，歸根究底係大家革命思想完全未夠！

其中有幾個大問題我簡單提出，知道TLDR

- 見唔到嘅傷害就唔係傷害
你哋會話TVB洗腦，會話360斬人，但中資呢？點解無人諗中資就係供養緊中共打9緊你地？仲要係死物咋，屌你。

- 成日提嘅破窗效應
有巴打開po講過點解冇乜人講開第二槍，我想帶去裝修一事，當你日日裝修對家時，根本藍屍定外國都wfc。你唔能夠直擊心臟咪先打手腳囉。

- 靜候和理非或美國
政府從來最怕就係和勇合一，美國從來唔會咁快過法案，革命從來最需要自己而非他人。以為日日商場唱歌就無人被捕？你哋記性太差了，犬恨不得有時間秋後算帳，你休息時佢就繼續搜證上門拉人。我敢講你唱一星期歌，警犬又拉多幾十人。

仲有好多好多，真係求下大家武力就話自己驚升唔到，但至少思想要追上好無呀，永遠仁慈，過度緊張一啲小節，只會對同路人掣肘，便宜敵人。

我推唔撚郁，啱聽就幫手啦